Title: Caldo
Date: 2007-06-23
Category: altro
Slug: caldo
Author: Karim N Gorjux
Summary: Abitando al primo piano in un complesso di appartamenti, la mia WiFi arriva fino in cantina. Fa tanto caldo, ma la cantina è anche buia. Boh, vediamo, se non resisto più sposto[...]

Abitando al primo piano in un complesso di appartamenti, la mia WiFi arriva fino in cantina. Fa tanto caldo, ma la cantina è anche buia. Boh, vediamo, se non resisto più sposto l'ufficio sottoterra :D

